侵侵籌旗打官司。。。可惜唔接受外國人捐款

無知一問
其實係咪用任何方法或者高調託人幫手捐
都會幫倒忙，倒佢米？

香港人最拿手就係捐錢㗎喇。。。
我哋真係冇乜嘢幫到侵侵

通過單擊“貢獻”，我保證以下陳述是真實準確的：

1.這筆捐款是由我的個人資金提供的，沒有從公司，工會或國家銀行的帳戶中提取，並且

2.我是美國公民或合法接納的永久居民，這筆錢不會被其他人償還。

出於聯邦所得稅的目的，NRCC的供款不可減稅。聯邦法律要求我們為每個日曆年度捐款總額超過200美元的個人獲取並報告雇主的姓名，通訊地址，職業和雇主姓名。禁止公司，國家銀行，外國人（非綠卡持有人），工會，聯邦政府承包商和18歲以下的未成年人捐款。

捐款受聯邦金額和來源限制。

貢獻規則

我是美國公民或合法承認的永久居民（即綠卡持有人）。
這筆捐款是由我自己的資金提供的，並且沒有其他人或實體向我提供資金來進行這筆捐款。
我將使用自己的個人信用卡而不是公司或企業信用卡或發給他人的卡進行此項捐款。
我至少十八歲。我不是，也不會代表公司，勞工組織，國民銀行，沒有綠卡的外國國民，聯邦承包商或任何其他聯邦不允許的來源出資。

推

人地美國事 關你香港人撚事咩
靠邊站啦

佢地自己有真民主咖 哥仔
佢地唔自救搵鬼救佢地
上面條撚屌仲係咁推

多名未成年手足明日提堂 年紀最輕僅14歲

依啲真係要諗辦法去幫既又唔做

駛撚你幫咩 多鳩事

你咁唔多事又唔見你躝返出去

關你事都冇用啦
唔通旨意你救香港咩
收皮啦

可能收其他地方錢會俾位人入話通乜通物咁

咁香港既事關美國咩事呀

明白呀，多數都係因為咁
只係諗緊如果托美國人幫手
係咪始終冇可能做得大
揚左佢仲俾人屌？

美國有7千一百萬人投票撐trump，其實都唔洗咁驚

高調託人幫捐

高調犯法

一定要托美國人

留名等睇連登仔犯法

係可以唔關美國事，問題係香港人請求美國幫
調番轉 美國人有無要求過香港人幫先